人民日報—肺炎確診病人應該被送往香港接受優質治療

人道毁滅

你叫黨 情何以堪！！